追你個陣當你寶 追到之後當你草

男人同女人嘅愛情觀係咪好唔同
追你個陣又買早餐俾你，車你周圍玩
你一主動返少少佢就後退50步
定係我自己FF 梗

係咁架啦

睇人啦

點解喎

請加以說明之

追到妳, 扑左之後好多時都會冷淡啲.

扑嘢嗰陣當你雞

未扑

我唔係D咁嘅人囉,我追你個陣都已經當你係草嫁喇.

妳唔比佢扑?

係未發展到個個關係

追到手發覺冇乜內涵
冇吸引力

唔好咁啦

可能佢想收妳做兵. 唔想妳太痴身

不如你諗下，你為咗得到某啲嘢而努力，得到之後點解仲要繼續? 你供完樓仲會唔會交錢啊

咁我係咪應該要走，我想認真發展

衰人

觀察多一陣, 睇清楚佢想點, 如果佢想收兵, 梗係走喇.

咁佢睇清楚左你 冇哂幻想
你唔繼續滿足佢既幻想
佢都冇需要繼續去哄你

就係咁簡單咋麻

人地淡少少就係到呻呢呻路
你都唔係求細水長流架喇

誇張比喻姐 總之拍拖後先係真面目，拍拖前好多只係扮曬好博歡心 你唔好咁容易俾人tum到咪得

True 受教

扑完就飛得

系錦架拉

點解扑完就會冷淡唔會想之後keep住個感覺繼續嘅咩

相對架姐
條仔都可能係睇清楚先冇癮